
Урок 4. Преобразование наследников к родителю.
1.
Почему наследник всегда можно преобразовать к родителю?
2.
Реализуйте метод, который выводит имя пользователя. Передайте в этот
метод также и модератора, и админа
3.
Возможно ли преобразовать родителя к наследнику? Попробуйте
4.
Реализуйте метод, который возвращает родителя, а не наследника. Какой в
этом смысл?
Критерии оценивания:
1 балл
-
создан новый проект в IDE
2 балла
-
написана общая структура программы
3 балла
-
выполнено более 60% заданий, имеется не более 5 критичных
замечаний
4 балла
-
выполнено корректно  более 80% технического задания, а также
продемонстрированы теоретические знания на удовлетворительном уровне
5 баллов
-
все технические задания выполнены ко
рректно, в полном объеме,
продемонстрированы  отличные теоретические знания при ответе на вопросы
Задание считается выполненным при условии, что слушатель получил оценку не
менее 3 баллов
